本人21歲, 女朋友17碎, 準備年內結婚, 你問我答

You're not living life if you've never fucked a girl under 16 and made her your wife to keep fucking her until she 29

P. S.

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
British/Canadian Passport Holder
(Swedish too after marrying)

我隻狗係優良種, 可唔可以搵你同佢配種?

never use the same joke twice okay?

it's so staleee

17碎
冥婚?

衰十一, 告得

I got her consent alright? chillll mate

烏大龜一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來校園台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被X登巴打趕出來了！」

烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「DSE考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

Can you please teach me how to be as sucessful as you are

P.S. Chan Tou Jai

報左警

why what did I do?

fucked a girl under 16

He didnt state clearly where did he do
...maybe a girl in some African countries, which have no such ordinance

lol we both agreed and our desires for each other were way too strong it wasn't my fault

兩邊都同意都係犯法

well but it's not like that my soon-to-be wife would sue her most loved man

well she's from Europe

依到既巴打個個都想你仆街

Tell that to your HR

咁快戴頭盔
驚驚豬呀

小弟主修數學，剛剛起左樓主底並計算出樓主所有po嘅負皮總數，確實數字為2380個

同埋樓主唔記得驗樓，睇漏左小數點，佢IQ係1.35

謝謝

驗眼

打錯Sor9

ooops looks like I'm not going to jail anytime soon

女朋友瑞典人？

屋企廚房幾大？

鬼妹係咪好大食架

樓主死全族
完

ummm it's an open kitchen lol idk

u go to school by bus?

woah you fucking smart

烏大龜真係好撚廢

eat: yes
sex: hell yes

if you call this a bus, then yea I do

屌冇睇名......

till she 29？？？

樓主似係街到用英文同人傾計覺得自己好型果d白痴仔

我屋企隻狗走甩左 識幾句英文亂吠 我捉護佢入籠